打風啲雀仔去哂邊？

雀巢

去哂四方城

平日出街不難發現鳥兒滿天飛
鳥倦知還 飛到累硬係歸巢歇息
樹上既鳥巢就是牠們唯一的家
當天氣太惡劣
係打風落大雨既時候
樹蔭當然不能百分百阻擋暴雨既吞噬
平日從鳥巢傳來的吱吱聲彷彿被狂風奪去
其實鳥兒是否仍然安然無恙？
還是老早已躲至另一處？
請幫解答一下

皇雀會

藍店不了

天橋石屎之間D空隙

雀仔都要WFH

匿埋褲浪入邊

入邊個叢林

匿埋你屋企部冷氣機頂

地球